display死咗想換新卡

電腦早幾日突然開唔到,開機冇顯示但聽到聲入到window login screen,之後熄返機抆走display條6pin線,再插返onboard display,部機正常了,display應該死咗.
想問聲如果係唔換舊件情況下,換張新display有冇影響? 會唔會對新卡性能上有折舊 ?
想換返張性能差唔多,暫時睇啱gtx 1650 or 1660.

電腦 Spec:
主機版: ASUS P8B75-V
CPU: Intel i5-3470
Display: MSI GTX 1060 6gb gaming X
RAM: Klevv ddr3 8gb x 2
Power Supply: Corsair CX500M

平平地1650super
冇super 唔好買

I5 3470應該唔打機?
咁是但買張都得啦

如果會換機又要求唔高
就學樓上講1650super

睇打唔打機 1080p平平地打到用住先
畫質想再上果陣成套砌過
同上面講左有super刀法新少少同抵用啲

順粹問下，如果$1500 買到張 MSI 1660 gaming x 6gb，有冇得諗？

3470就算換其他display card好多game都好難順利推，如果唔打機買翻張二手card頂住算啦

會打機呀， 都係打R6平時，setting 開2k high 都有60fps

其實想成部砌過，但呢排冇乜錢，唯有換張卡粗粗地頂住先

就係會打機呀 ，所以先想換返張同舊卡差唔多嘅

咁1660super啦，插住先，遲啲換曬啲野留 display card

睇埋呢個*大約*轉下setting參考下唔同卡配game配畫質嘅fps？

想問聲，同樣MSI gaming x, super 同non super 差幾多？

感謝Ching 我用嚟參考下先

加少少買1660 s

唔食飯都一定要買super版

好嘅，姐係換super都冇乜大影響？

gpu都一樣，不過個記憶體速度同規格會有啲分別

如果$1800 ASUS TUF gaming 1660 super, 抵嗎？
同新嘅冇分別

BUDGET?

$2000 內希望

1xxx蚊就1650super
如果買到1800-2000頭咁不如屌張2060
2000鬆d就有

2060 2千蚊鬆啲有？

差別唔大 反正cpu都bottleneck

咁可能佢幾個月後換埋cpu呢